有冇發覺呢排多左人賣車

幫朋友搵車果陣睇到

停車場加價，又有人有放無薪假，遲啲隨著失業率再上升， 經濟環境再差啲 ，仲多人賣車， 畢竟車都唔係必需品（ 喺大部分情況下）。

等緊執平盤

剩係uber無錢搵已經多一堆出黎

本身都一大堆月月清去供/買車

2手hiace平左2皮幾，不過起碼平多一成先係合理價

是嗎

睇左大半年
好慶幸冇入手
黎緊有排跌

排除低端車主
天大好事

你都冇錢買啦

係咪要成日捕住28car?

早排因工作關係買左架車 舊車主都講開 呢排多左人放車...

經濟差 架車靚靚仔 無乜大問題 都要焗住平放

想換車....

多啲人斷供

每逢四五月停車場加價, 自然多人放盤啦

班車行狗肯定lamlam脷
平時低價收車，依家可以賤價收車，囤貨之後高價賣出

睇係入手好時機一路都排緊屋苑個車位

幾多本田仔頂唔住經濟差無得再爆tec

我排咗差唔多兩年最近終於有位，睇嚟真係有一定數量嘅人賣車或者見鳩泊街都唔抄所以唔租車場

喺地產門口睇到樓下私人位 平咗1百

係美國都係供唔起
個個要現金留錢就賣車

香港地除左做物流, 幫公司車貨, 要搵食之外

跟本就無需要揸車

利申: 屋企3架車, 出入uber

3架貨車

可能一架閪屎一架5.5一架重型